脫歐派想要咩deal

全部野都唔收貨

定係叫價太高？

唔脫啦，已收皮